世上有幾多人會欣賞男優條丁？

個個睇女唔睇仔

gay

唔記得睇樓主名就入左黎